# Работа с процессами

## Цель:
Работать с процессами;

## Задания:

- [x] написать свою реализацию ps ax используя анализ /proc

Результат ДЗ - рабочий скрипт который можно запустить

## Инструкция по использованию

Для запуска скрипта необходимо выполнить команду:

```commandline
python3 ps_ax.py
```

> Поддерживается python версии 3.9 и выше